真香港人居然上唔到 Time's Person of the Year？！

有乜理由BTS上到Person of the Year真香港人上唔到？！
大家快啲同我投爆佢！！

投票 Link：

同我推爆佢！！！

班乸型有咩資格

仲要成76%個吓真係犀利

乜撚野bts

推

我去到收email㩒confirm之後就冇反應有冇手足指點下？

射佢個頭

等多陣
佢個system 好撚慢

confirm email 之後一個鐘都係冇回音...
佢 suppose 係會 send 多個 email 黎叫我投？

試多幾次？
我入咗幾次email

用Gmail好D

文宣手足請留意！！！

我連email 都收唔到, 唔知咩事

呢班韓仔有乜影響力影響到全世界 過幾年就冇人識又有新人上位

BTS 成班死gay 佬

香港人仲防彈過防彈少年團

PISH

EmAil 收唔到

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

bts 宜家76%

我email 都唔得

中國人投哂no

hk protestors 仲係得51%

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

韓粉出晒名最叻刷呢啲排名

剩係班支那仔都推撚爆啦

可能係垃圾郵件

你估你淨係同army鬥啊? 因為班中國人吹雞投我地no啊 成班喺度講啲晦氣說話

屌 真正防彈係勇武手足囉 B佢老母

第一 韓國人好支持香港人 唔好為爭個咁既封面攻擊對方
第二 就算上第一都唔係上封面 最後都係比編輯選
所以唔好搞咩分身投票 唱衰對方 個d野 就咁投香港就得

B乜撚野ts呀大佬，成班柒泡菜都禁多人投

係㗎 我投左
係要等一陣 同佢個網都好慢 囧
e貓慢 網又慢

有幾憶支那人㩒No，個百分比點會靚
不過盡做

Push

push

我幾個鐘先有。。。等下

大陸用人海戰術
咪撚再玩呢啲無得贏既網上投票啦

韓國好支持我地
我地唔好話人地偶像

自己出本，點投都得啦

投唔到既

完全投唔撚到

假架 投極都係51%

人地乸型都夠紅呀 你唔抵得？

試下電腦 我手機都唔得

我地先係真。防彈

防彈就算最後贏左我地佢地自己都贏得唔安樂啦

投極都無變化

啱啱投完
見我地個比例由下晝到而家都係無變過

紅條撚 全部小朋友fans

因為對家開哂國家機器洗緊我哋No
同時都希望大家尊重人尊重自己
BTS冇做錯咩唔好亂咁攻擊同幫自己樹敵好冇

我覺得又唔洗咁鬧人嘅
我記得之前bts個fans被曱甴拉嘅時候跌左隻bts整嘅公仔喺地下
有記者影左隻公仔跟住好多冇留意香港咩事嘅fans都即刻問咩事
同埋韓國人又冇對我地做啲唔好嘅野
前排韓國大學生仲咁撐我地跟住比支那搞
不過有啲fans癲癲地知道我地鬧佢偶像分分鐘搞到我地多左敵人

囧同e貓都講得出
ching你都幾懷舊下喎

人舊唔代表思想舊
快啲搞啦 唔係點過bts

收唔撚到e貓
聽朝先

推！

係spam垃圾郵件

聽朝㩒啦

佢嗰個戇鳩system真係特別慢

係咪大陸人投對家？

韓國一直都有bot去做呢啲野
佢地youtube啲views數都係咁洗返嚟

雖然我都係Fans
但香港緊要過追星！！！！
所以已經投咗俾hk protestors

當然係

但我連垃圾郵件都無

之前先有班韓仔係大學幫我地示威，打鳩啲支那人，依家個個係度鬧韓仔，你班友到底想唔想有外國人支持架？BTS係偶像，當然好多fans幫佢地投票啦，person of the year最後都係由editor選出架咋，呢個投票唔會決定一切，投左咪無問題囉，鬧埋人地fans做咩姐，想係國際戰線樹立更多敵人呀？

包括你quote果件

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

屌你冇email

收到email都淨係可以投3個咋？

要等吓架！我都等咗一個鐘先有email

曱
近
平

曱
近平

香港嘅防彈少年團

輸俾佢地會好on9

咁又唔好咁講
個班army都有唔少係支持我地嘅

唔好傻啦 佢哋紅到上聯合國演講

今日先知有bts依樣野 成隊無個靚仔 點解會咁多fans

上過Billboard
歐美好似瘋狂吹奏BTS

tui

好乸型

d韓粉癲架 真心鬥唔過

推 不過好難贏bts

收完confirm email之後點解投唔到票俾香港人

話說，個result唔係選出黎，係editor決定
唔記得咗連登邊度有人講過

啱啊 其實有好多韓國人都支持我哋 唔該唔好係咁屌人哋 一齊努力投翻香港咪得

其實佢淨係show咗百分比啫，冇show總得票……如果某一人只有一票而嗰票係YES，唔通咁樣100%就贏？

預咗好多中国人會投NO，所以keep住投啦

BTS邊撚個黎

係 用電腦一次就得
電話試幾次都唔得

投爆佢唔該

佢嗰13億大軍呢

見到同我地比嘅係一班小丑
真係唔知好嬲定好笑

好樣衰，唔該整走佢

而家先發現佢條眉同 「4點謝」一樣

Why bts.....

無意針對佢地，亦都無留意過佢地，有得罪有講錯既，bts fans對唔住
見到d bts fans係咁吹噓d歌係有意思
第一樣諗到既係公關，公司塑造既形象
若果你話好似John Lennon咁自己作曲作詞自己唱真心反戰，love and peace，輸既心甘命抵，會接受
香港人依家影響緊既係全世界認識到極權與民主自由
若果輸真係無野講

Pushh

原本諗住除左香港人全部no 但係見到Keanu Reeves

係成班TB

親身試驗最新消息係等左3個鐘先會收到email，
大家如果有幾個email嘅記得一次過登記曬慢慢等啦

除左真香港人投YES外，麻煩其他同我投曬NO
尤其係BTS、瑞典環保少女桑伯格、習近平

你真係唔識架喎
佢地啲粉絲大部分遍佈10-40歲嘅年齡層
小朋友邊養得起佢地啊咪咁天真

唔防彈嘅防彈少年團竟然贏真防彈嘅防彈少年團

填過email就唔好再等，IT 巴打教你長驅直進
Google Chrome Desktop -> ctrl + shift + C -> 按 console -> 輸入

document.getElementById("login").remove();document.getElementById("after-login").remove();

然後enter
跟住大大力投，選情告急呀

好型

求下你地唔好再花時間搞呢啲投票
你唔會覺得51%贏到76%嘛
呢個全球投票
就算成個連登啲人投曬比香港人都唔夠啦
不如花時間係twitter share post搞外國文宣仲好
根本分散曬啲注意力唔知做乜勁

屌BTS個到都要禁no先得架

每年Time都唔一定跟投票結果嘅 所以大家唔需要灰心 問題係點解啲韓仔成個女人咁都咁多人支持 偶像崇拜嘅風氣根本就係歪風

咪臭系

香港加油

其實BTS90%嘅歌成員都有份參與制作
作曲作詞都係 特別係rap嘅部分
而且都有成員本身係作曲作詞rapper出生
當然公司塑造形象係難免

我更正一下，淨係行依句先啱

document.getElementById("after-login").remove();

睇佢方法，推測只要過幾日收埋封subscribe email驗證咗，大家既投票先會生效
所以記住都要乖乖地比個email佢，只不過唔駛等佢，投住先都得

Army唔係講笑
佢哋真係好癡線

我等左5個鐘 慢慢

韓仔好黃架
唔好製造敵人

其實過半都好夠，雖知中国人鍾意睇韓國野，加上洗腦一定有鬼国ac去投no，都唔需要太介懷，因為最後點揀佢地識睇嘅，鬼国咁多人，就好似nba allstar都可以推林書豪voting上頭十就知

30負皮

幾秒就收到...可能凌晨無乜人sign up

我岩岩試左2個gmail,好順暢

[ 同我入黎 ]停止投票TIME時報

推！係真香港人就快啲去投！

依家都係51%無變過
防彈仲係76%
係咪load得慢？

橋上面戈位手足嗎

未試過咁同意濛狗的
In bts, we connect

不能同意更多，全部落妝嚇死人

其他人全部都vote到 唯獨hk progesters㩒極都無反應

投唔倒 click email之後返去time個網頁會鎖死咗

事實證明暴徒無資格上面係人地俾，_ _ _ _ _

pish

有無評審投票？
還是全民選？

輸比乸型

同哈韓鬥，算啦

無得投了？

ok ,推

點解會輸比班韓仔

我地真彈呀

成個poll 好似得3個有50%+
真香港人, BTS, 同一個女climate activist唔記得叫咩名

中彈少年團竟然少過防彈

我想講佢係用percentage, 姐係話唔代表我地投yes既人少過bts, 而係投我地no既人太多

人地fans多過香港人口

bts

How dare you個環保𡃁妹都就嚟超越香港

咁人地都可以話香港人有咩資格啦

哩個投票嚟
輸咗都無得怪人地
唔想輸就share出去
叫多啲香港人投

收唔到email confirm ar...屌

我用第2個email等咗一日都冇email
用gmail即刻收到

一個防彈少年團，一個食彈少年團

City hibye橋手足先係真防彈少年團

推爆！！！！！

B乜撚ts
成班死乸型化哂妝茶哂眼影係到擺pose
香港手足先值得上

bts 有啲咩影響到世界，完全歪風

佢地點影響世界

個system on9姐
我匿名幾次入去都投到bts 但香港一次都冇
要登記email先投得
問題係登記完email又唔send來
跟住過左3個鐘半夜send左十幾封email來

根本係啲fans係度洗板

推喔

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

agger
倒模偶像
不了

幫手推呀，香港人仲係51%
我要極需要拿到更多更多外界關注！

Online poll
Time magazine also holds an online poll for the readers to vote for who they believe to be the Person of the Year. While many mistakenly believe the winner of the poll to be the Person of the Year, the title, as mentioned above, is decided by the editors of Time. In the first online poll held in 1998, wrestler and activist Mick Foley won with over 50% of the votes.[15][16] Foley was removed from the poll, and the title was given to Bill Clinton and Ken Starr, which led to outrage from the fans of Foley who mistakenly believed the winner of the poll would be the winner of the title. In 2006, the poll winner by a wide margin was Hugo Chávez, with 35% of the votes. The president of Iran, Mahmoud Ahmadinejad, came in second. Time again ignored those results, not mentioning them in the announcement of the Person of the Year.[17] Time continues to annually run an online poll for the "People's Choice", but stresses the decision on whom the magazine recognizes is not made by the poll, but by the magazine's editors.[18]

投左

係咪低能架佢班友？
真心唔係香港人都唔應該係佢地
唔講咁多幫推！

既然你冇留意過佢地就唔好評論啦
實際上佢地d歌又真係自己作曲填詞
而且歌既內容好多都係反極權，反傳統思想
鼓勵年輕人要抱有自己既理想
所以佢地先會得到歐美大量左膠支持炸
外國唔少BTS粉絲有幫手做文宣
尊重下人地既偶像唔係好難

泰國BTS?

都入唔撚到去投
係email到入又叫我驗證又sd新一封俾我
無張loop

小朋友fans？人地幫緊我地呀

佢個email隔成半日先send黎㗎大家等下

香港學生先係真防彈少年團

屌型到

D防彈fans真係痴線
個比數大拋離
點fight啊

我等撚咗成晚都冇

BTS

Gmail好快收到

已投

我唔會屌韓國男團

屌票無聊

不過香港嗰班先係防彈少年團

冇人識都可以76%
全部韓國人走去投呀?

推呀 今朝個email終於投到

投左

幫推

done

我個封send咗去junk到

繼續推

用gmail好快收到

一打錯個email就含得撚

登記完入去條LINK但係
Thanks! Check your inbox to confirm your email and keep voting.
有冇得搞

都無辦法, 差距太大

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣

BTS係咩？

個投票係咪已經定左架啦？
琴日到依家個票數都冇變過

尋日見到bts比人投爆O撚左嘴

你覺得偶像會紅真係就咁睇靚唔靚仔？咁你都幾膚淺

快投喇

咁你快d幫佢地含撚啦

個票數都無變過

屌你地班分化撚 人地韓仔撐我地做左幾多野 仲好意思話人乸型 你地去試下軍訓先講？

真，成班傻閪child登仔
韓國人早排聲援就捧曬上天

推呢個

你最靚仔

其實我地會唔會因此得罪哂班Army

你化唔化都嚇死人
著眼返場運動啦傻閪，係到樹敵

你又知道嘅 原來佢地啲fans咁叻豬

大家投就算啦 鬧埋bts冇咩好處
可能你地唔識 但無可否認人地既影響力
好多韓國人支持我地架 唔好唔記得

與其係度屌啲fans
點解唔上twitter 拉攏班fans？
用下腦啦child登

推，二百萬人?

係又點？ 我就投香港人嘅
p牌仔的確好多風向撚

推呀

連登實在太多風向撚。要以正視聽，大家想香港人贏，都唔使屌人地韓仔團點嘅，見有人屌都要屌返佢地轉頭，唔係一陣喺連登講嘅嘢被翻譯返去點算？你地識譯人pann，人地唔識呀？

eye4hk係金聖義發起，韓國媒體對香港示威幾多專題報道，韓國大學生支持反送中到同支那人打架。

去Twitter hashtag同宣傳，想人投香港啦

乜撚嘢防彈少年團
夠薑就黎香港擋催淚彈擋子彈
屌你老味行撚開

與其喺度屌點解BTS咁多票不如㩒多幾次share
雖然我都唔識BTS但自己投返自己就夠

PUSH

屌 你估我想p牌架咩 仲有我都投左香港人，唔洗係係都屌風向撚既，我帶左咩風向呀？

其實有啲人都唔係屌 只係純粹理性討論點解一班年輕男子會咁有影響力，但係啲粉絲就出嚟怒屌人風向撚

我用sign up左成晚都冇收到email喎

仲有，可以睇返我啲post係咪風向 向你老味

兒登仔真係得把口 鍵盤戰打輸都算 仲要依個時候內訌分化 利申好撚討厭泡菜仔 但唔會屌鳩人投泡菜

全球化下帶動到文化融合，係全球音樂界的確有影響力
係我地香港人覺得自己所做嘅一切有影響力啫
但係我地連自己香港人都未有100%支持率啦

是旦啦，與其係到得把口 不如上twitter宣傳好過

理性討論用侮辱字眼，同班狗有咩分別？
睇唔順眼就屌鳩人，同啲狗有咩分別？

用電腦投禁極sign up都無反應，電話sign up完又等極都未有email

原來咁就係屌尻人
好啦以你咁講，好多人同狗冇分別

gmail好快有

你都係 其實我都有用 唔係得你

得啦得啦，你最撚叻

我尋晚等左兩個鐘

係咁叫我check email confirm, click 完又叫我check email confirm,loop左6至7次

up

我用hotmail一日都冇收到 轉gmail秒速收到

收唔到email

都話唔係淨係靠投票

人地全世界fans 加埋多過幾個香港

收到email㩒confirm又loop返去send email 無限輪迴

要註冊？

井底到

個%仲維持一樣

冇必要咁樣攻擊人
佢地既fans 都有支持我地既人
就算輸都只係我地唔夠人地團結

撳錯咗NO

巴打心水清

Ching呢d咪理性
d人講句唔知乜嘢係bts就亂屌
諗下我唔知我睇唔到係乜嘢人嘅萬能key?
我地黃絲嘅可唔可以攞番我地嘅智慧同理性出黎
事實係好多香港army都投香港人yes bts no
運動一直以黎亦都好多韓國人支持
可唔可以掉番轉頭多謝真香港人army盡左力投
而唔係屌佢地為自己樹敵？

要耐心等幾個鐘先會有我琴晚差唔多9點申請 今朝凌晨3點先收到email

冇錯
就算係連登都唔好太口臭
有禮貌未必+1 冇禮貌一定-1

冇錯

P 牌幫推

邊有攻擊？

乸型係客觀描述

岩，唔好下下輸打贏要，唔夠人多係事實，人地亦講左唔係第一就一定贏，大家放鬆d神經，呢到唔得就打第二度，加油

同意
支持投bts
等佢地make noise
幫多d我地

BTS下年都仲有機會入 但香港冇下年

我試咗幾次用yahoo email登記，完全冇下文。轉用gmail即刻得

我真係笑撚左 話未聽過條友變左有罪咁
仲撚惡過共匪

我等左九個鐘先send比我

收唔撚到email投條撚

投票呀

咁你同班仆街狗當初覺得我地係曱甴有咩分別？
佢地眼中都係客觀描述

點解我同大家睇到既唔同 bug佐？

食彈

而家已經情況大逆轉

唯一一個yes 多過no
繼續唔好停

有冇轉得咁撚快
定佢唔係實時

你戇鳩定點

推呀！！

隔一大段時間更新一次啦
點會之前投左成日都係51%

變左93%

Pish

佢直接顯示93% 冇得投

嘩
射佢個頭係班狗講既?

我喺browser入面inspect element
將sign up個pop up filter 直接delete
連註冊都唔洗就可以vote

去到最尾投完香港次後冇反應

而家成96%

繼續投！

真心我寧願環保女贏都唔想BTS贏。BTS只係d fans 中意,對世界冇咩貢獻。環保起碼係對世界作出永久的貢獻。

香港人❤❤❤❤❤❤❤❤

心水ching
connect唔到都唔好得罪班army

我de到個pop up但係個畫面依然係暗咗click唔到任何野...

How dare you

係,你lag左幾耐

甴大大變咗97%
班五毛去哂邊？

投啊仆街那

可以用 開個臨時Email，無限投！

我發現Firefox 既話，要無痕先可以 click 到 yes/no
技術問題黎，而家投到了！

再上一層filter都要delete

投唔到,開email條link又彈番去sign up